而家d大學生到底發生咩事？

明明幾年前大學生係民運中堅力量
支撐左好多民運活動 雨傘 旺角
但呢一兩年以黎 大學學運水靜鵝飛
連6月9咁大單野 我睇好似無咩大學學生組織關注
上各大學secrets 慘到得返一間有提下6月9遊行

醒下啦 你班友
唔好再日日掛住ocamp
住hall溝女扑野啦

你地本來應該係抗爭中最重要既力量黎
點解唔為香港生死存亡出一分力
無人要求你地做到好似天埼 周永康 黃之鋒咁樣

至少要做一次香港人啊

00後

收皮啦中產 怕自己層樓跌啊？

人地幾年前佔中果陣你唔讚，依家問人咩事，屌你老尾

all here

理大宿生巴士遊亂噴香檳 紅隧內站立掂隧道頂

幾年前我有份去佔中（個陣未畢業）
咁叫無讚

學生會

唔撚記得咗幾年前有班醒目仔搞退聯？

過左去就算 我只係想呼籲佢地醒下

兩件事嚟 仲要今次嚴重好多 仲有幾年前佔中嗰班有幾多係而加班大學生 個個中學生唔使返學咩

退出學聯，遍地開花，各有各做！！

上大莊會搵唔到工架 畢業仲要幫地產佬打工

多謝中共間謀仇斯達推退聯成功，幫共產黨推低學界社運

當年退聯真係好鬼
唔滿意學聯咪由各間大學學生會選舉開始
選個岩既學生會咪可以改變學聯路線
點解要自己瓦解自己既力量
學聯仲坐擁大量資源

當初我反退聯架
但一反就比人批鬥 比人屌左膠又盛咁
簡直好似個小文革咁
不過過左去就算啦

你問大學生發生咩事嘛。我咪講返個前因後果俾你聽囉

我又唔相信有咁多鬼，
我比較相信真係好多on9 仔